【夜闌人靜，歷史回顧】有冇人有當日民族黨FCC嘅演講錄影/辭同埋畀Trump+Rubio嘅公開信backup？

我記得兩者都tip中哂呢幾日美國提出處理«香港關係法»嘅point。

有冇巴打巴絲k有link/backup? 個FCC speech喺FCC官方YouTube有，但係個transcript link喺民族黨Facebook page好似已經死咗。

仲有當日嘅發開信，講中晒個«關係法»。

你慌歐美政府會唔知當日嘅內容